依家並非邊個做總統既問題；而係守護我地爭取既公義！

事實上，無論你是否支持Trump，依家都唔應該接受目前既選舉結果。
千祈唔好被傳媒講多幾次就信，大話講100次就會有人信，就唔會再有人追求真理。
要留意返，已經有幾個states進入司法程序，特朗普團隊已經開展一系列法律行動，係未有最後legitimate official results之前，大家唔好當拜登當選，一切未有塵埃落定。
傳媒既報道，只會形成社會壓力，令到更多人接受依家個結果，呢個可能係民主黨最大既企圖。
但係 No One is above the LAW
有人話要轉態支持拜登，要重新規劃國際路線。我唔想做墻頭草，更加唔想為爭取公義卻放棄公義、放棄相信法治。

以下疑點暫時未有任何有說服力答案，點解要接受依家所謂既結果？如果接受，是否已經成為了對抗法治公義既幫凶？放棄去尋求真正答案？
1. 點不完的票數(僅適用於拜登落後時)
2. 驚人90%投票率
3. 死人票
4. 遺失選票

日本手足都未放棄， 我地依家認拜登係總統？

#StoptheSteal
#LetTheCourtDecides

假如最後出曬證據真係拜登得到所有legal votes而勝出，再探討之後既抗爭路線也不遲

邊個話拜登贏左架？
CNN？
當人傻架

唔好比Lamestream Media 洗版

守護真相及公義

大家RT~~~~幫Trump搵證據呀

如果明刀明槍輸無所謂

但係有咁多clues 做假

Stand !

輸要公平咁輸

唔要選舉舞弊 造假票

人民聲音要比Lamestream Media 更多更大！

啱啊
推上熱門

多謝你

我要真相！

要所有人出嚟爭取真相

Push

我地睇唔倒媒體報，但美國都肯定有人睇住自己果區選票，佢地自己決定舉唔舉報，有無出術，唔係cnn話事

我地可以做啲咩？
1. 上Twitter幫手RT多啲證據 夠薑就block9曬我地，越係咁打壓證明我地做得越啱。可以參考用tag: #StopTheSteal #StopTheFruad #FairElection #NotMyPresident #Trump2020 #MAGA

2. 開Gab 留意返Trump既legal process
之後唸到講Update

Tui

#StopTheSteal

同意
我哋當然想侵連任
但依家個重點係, 根本好多嘢都未解決, 就夾硬話拜登嬴咗

死人票唔理?
重點緊票嗰啲地方呢?
電腦系統單嘢呢?
...仲有其他

成件事表現出嚟就係:
一班人純粹因為討厭一個人, 就乜春都唔理, 霸王硬上弓
好撚肉酸

公義, 推

推

CLS

Go this tag

We shall never surrender!

拜登假如上台，所有對華戰線立刻崩潰（台灣人想法）

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

GAB(Get America Back)!!!!!!

GAB( Get America Back )!!!

Real America not the fake one

Yeah the real democratic one,not the communist America!

上唔到熱門

係囉

公義

until Trump wins

同感

咁又唔係
總之輸都要有個合理原因
咁多有問題既票未解釋就話拜登贏
傳媒話曬事咩

最多人不爽都係啲media take side到咁誇張
又玩del po又斷直播又自行宣佈結果
如果公平咁輸反對聲音一定少好多

D媒體做得太過份

選戰是政見
反腐是良知

唔好接受 法庭話事

仲有就算侵贏定輸都要支持
因為佢係被打壓嘅一方，邊有可能總統直播電視台cut佢
支持戀童登就係支持打壓言論自由，咁同支持支那有咩分別？

最少要知原因

#stopthesteal

推 點都好要搵真相

真心同政變有咩分別

支持

估計所有州都做了弊。論證拜登作弊的實錘。(班佛定律)

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區